唔撚怪得高登咁快收皮啦

原來高登管理員欣賞既會員係一條死煩膠
日日開post引鳩人中伏

連登會員未撚訓醒？

不願面對現實

咁on9都話搞笑

定係冇人上

乜咁似啲雞讚啲客去冧客嘅？

嘩！你好粗，好勁呀！

屌你老母林早洩，你去做雞好過做 CEO 啦～

執柒左佢啦

根本就冇人上

輕輕地留名

無人上，要自己親自出馬，仲要覆到on99

唔好講個事實出嚟啦

低賤到

其實真係冇人上

賤過袋底泥

最撚煩膠既垃圾都有人讚

輸到懵左

合味道條友好撚煩膠
又撚無聊
on9當有趣

有on9 當有趣

咁都叫搞笑

無人上到要做擦鞋仔

林早洩覺得高登仔無得上鳩登
高登仔就會好似毒癮發作
當佢神咁拜求佢俾我哋上
佢條撚樣又真係當自己高高在上
高登仔有要求
佢彩鳩你都傻
一定無回應
好似之前巴打話齋
因為有高登仔
你個壇先至可以風生水起
先至有錢搵

好彩有lihkg出現
高登仔唔使再奶早洩袋底

btw
鳩登好似唔係全部係屬於早洩
佢得四分之一 。。。好似係

呢條煩膠都讚 肯撚定條友+成個團隊都唔撚上高登

零post

咁似留言+真心話

鳴嘩

𠼮契弟咁款

一早block柒左條撚樣[ sosad]

屹立不倒

條煩膠會唔會係admin之一嚟

早洩連裝家姐沖涼茶嗰條柒頭D假膠Post都可以放上facebook page宣傳啦

樓主呢個$0.5又黎開工啦？？

屌佢老母
應該係幾年前就要做到嘅嘢今日先做
Likhg一開咗就嚇到個牙纖祖洩纖都縮埋
員工連煩膠搞笑都唔識分
你仲有幾耐命

英台兄

果3/4已經比共黨吞併左啦

又係LIHKG 講 高登野
算撚數啦

民建聯高登

輸到封鎖數據？

收聲啦屌你老母閪 屈撚夠我五毛未
比實際既證據啦

果條煩膠食撚屎啦

你個個post 都引人返高登
係咪$0.5你自己知啦

英台賢弟我同你同病相憐，早排為兄成日比人屈係洪非凡

睇下自己講啲野同$0.5有乜撚野分別

on9仔

洗乜咁煩
假如2個科林交換下IP做對比合作下
對管理可能係好事

介唔介意話比我知你幾歲

賢弟問我定係問條柒碌？

愚弟緊係問碌柒啦 賢兄

吾兄 原來你之前叫洪大師
唔怪得比人認錯啦

冇傷肝，話埋比賢弟知，小生行年47，破左產、未破處

賢弟有所不知，為兄之前叫洪大帥，唔係洪大師

冇所謂啦咩名都 最緊要開心
有閪齊齊屌

個條撚樣 個時最鍾意開無圖post
on9到震
咁叫搞笑

個on9joe 離撚哂地

兩個$0.5圍爐取暖

屈毛狗 做乜撚野
你咪睇我d post係咪五毛囉

再唔係既大家約出黎傾下計囉

反正考埋下科就sem break

留名

唔明

垃撚圾，攪
攪係限攪拌攪動，搞先係處理

字都唔撚識真係笑撚大人個口啊CEO

依條撚樣成撚日開垃圾post 大把人想bam左佢 唯獨是高登大佬鍾意佢

JOE仔依家要亂鳩咁吹捧留係高登既人
等佢地覺得自己好威威

呢個icon好撚正

吹捧最撚乞人憎果個

回帖數都差得遠
係差得好撚遠

約緊你呀 快d回我啦 屈毛狗

英台妹好靚女嫁，你執到啦

狗圍爐

兩隻$0.5

約你又唔夠膽 駁又唔夠駁
你咪又係靠互聯網取暖

定係屈毛狗先係五毛 唔係住香港
所以出唔到來

喂 屌你

幾時出呀

去埋jp先 洗唔洗買手信比you

OK ar 你去日本邊忽

大阪同京都

一係接我機

幫我買d日本抹茶朱古力OK?
一大包個隻 你識唔識？
幾時去同返呀？

接機順便拎手信OK?

Kitkat?

唔屈me 5毛狗就考慮下

屌 唔係 你等等 我上網搵下圖比你

得啦 屌
你去得日本點會係$0.5

呢隻 好撚好食 唔貴 又大包 好食過KitKat一百倍
幫我買兩包 你自己都買返三四包
真係好好食

jeo哥根本唔知自己個forum d撚樣有幾低質

細細包幾影拎
去到搵到再去黃大仙post找you

我都住黃大仙附近
可唔可以幫我買多包……我會比返錢你 PLZ

Okay thank you
你幾時去actually
你鍾意啲咩 我可以搵d野同你d手信交換
當交換2017新年禮物

屌你
咁都有得搭單

16號去 當聖誕禮物

屌，死厹，同我既英台妹打情罵俏

Okok 依一刻截單

賢哥 我同佢冰釋前嫌了

咁你鍾意啲咩嫁

你個英台妹上門通輯我

紫菜